成日捽自己奶頭會唔會傷身？

本人爲巴
呢幾年成日會捽自己奶頭
會唔會因爲咁而促進雌性激素分泌？

因爲阿媽話成日咁捽奶對身體唔好
會整大自己個胸

成日打丁又唔見條丁變大

咪就係

本身男人個lin頭都冇用架啦
好似我個fd噉跌咗就算啦

試下用假鳩塞住個屎眼一邊捽lin
會爽幾倍

捽黎做乜 傻左？

增進情趣

死gay佬